港大研究生會會議開成點

各位手足，辛苦曬

知道今日大家又要去睇馬明又記協又沙田攰到仆街，但我都想問下有冇人可以update下港大研究生會壇改憲章呢單野？此為學院大事，直接影響學術風氣同文化傳承！

有冇手足今日有出席？

冇開到

取消左

7 左 sor
請無視

完

轉咗ricci 追擊呀
堆financial report 班大陸西都要時間改完先公開
Keep住咬就啱，直到港大重光

thanks ching 麻煩有新消息一直更新！